屌你老母唔怪得之上次青衣成條馬路藍色 死黑狗係記者會仲話唔關佢事

今次顏色水就係藍色 屌你老母

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push